一人一個你最鍾意嘅大陸女歌手

蘇璞-中文話華語殿堂級女歌手，係大陸紅到有金嗓子嘅美譽。佢首“永遠的微笑”被好多著名電影製作人作為電影插曲。

咁都唔識，好帶極有限

姚貝娜
rip
好鍾意佢

韓紅

任然
d歌好聽

齊

曲婉婷

做咩負評啊連登仔

Tww

小潘潘😹

歐陽耀瑩

張靚穎

金玟岐

張韶涵唱歌幾好聽

彭麗媛

唔係台灣人嚟嘅咩

GEM??

自膠先
一直以為佢大陸女歌手黎

筆筆冇人鐘意？低音炮正

畫情